【重甜】【痛愛】我在蘭桂芳的成年禮

Hello，我是Alice，
相信有看過我故事的讀者，
都知道我和啊曦的瓜葛。
可是，
在這些故事發生前，
其實，我心底裏，
一直有一個，
很想用力地去愛，
卻又不敢愛的男生。
我希望他會看到我的故事，
我希望他會打開他心中的枷鎖，
我希望他會承認自己對我的感覺，
但可惜，
這一切一切，
都只是我的奢望。

-----------------

有一種愛情，叫「友達以上，戀人未滿」

三年的曖昧，
三年的友誼，
你是我最好的朋友，
也是我最難搞的敵人。
我一直開不了口，
大聲說出對你的感受。
我唯一能夠做的，
只有陪伴和關心。
我不求你的回報，
我只求能夠一直守候在你身旁，
即使你不愛我，
也罷，
只要我可以一直愛著你，
霸佔著你心頭上的，
那個特殊地位，
那就足夠了。

- Alice, 2020

三年的友誼，
三年都寵溺，
我的底線放得很高，
你的底線卻放得很低。
我不願看到你被他人欺負，
我想一直保護著你。
可是，
我不能夠和你在一起。
因為我知道，
這些年來，我的戀愛，
全都是以慘烈分手收場。
我知道我們也會是一樣的。
我承受不起失去你。
所以，
就讓我永遠在你身旁，
守護著你，
做你那個，
沒有血緣關係的大哥吧。
- Wayne, 2020

--------------
係我啊，啊含啊！
好耐無見，
最近終於得閒翻，
爲大家帶黎新故，
一個自己感受好深既故事。
之前係另一個post出過呢個故仔，
但係我自己唔滿意個排版，
所以重新整理過個故仔，
係呢度更新，
如果鐘意既話
希望大家可以，
留言同埋比個正評支持下我啦！！！

«序»

又一個孤單過著的深夜了，
不知道今晚，
你身旁的女伴會是誰呢？
是上次我遇見的那個短髮的，
貌似大台明星的女生嗎？
還是你之前跟我說，
在中學同學聚會重遇的舊相好呢？
不知道，你是不是又開始，
嫌這個女生不夠有趣，
嫌那個女生不夠年輕呢？

聖誕節翌日，
我在跟朋友慶祝完生日以後，
走過一趟蘭桂芳。
傍晚六點，在限聚令之下，
幾乎所有的酒吧都已經關門了。
我，在我們曾經一起工作的酒吧前，
停下了腳步。
可惜那家酒吧已經結業了。
我前走幾步，
又走過第一次一起喝醉的小酒館，
可惜它已換成一家大型夜店了。
我再往前走幾步，
經過你轉工以後，
那家我們重遇的夜店，
可是，你已經不在了。
我走下斜坡，拐進小巷，
走進成日曾等你下班的那家酒吧，
卻已經被政府禁止開門了。
回到大路，我走進7-11，
卻發現，你再也不需要我幫你買煙了。
我願你的身邊，
會有一個貼心為你打點一切的人，
我願你的身邊，
會有一個比我更真心愛著你的人，
我願你，我希望，
可以看到你找到屬於自己的幸福。

蘭桂芳，
已在不是從前那個熟悉的，
那個燈紅酒綠、紙醉金迷的不夜城了。
剩下的，
只是一片狼藉，
除了遊客和一些黃毛丫頭，
幾乎沒有人會光顧，
店舖要關門的關門、要結業的結業，
以前的光景早已不復見。
現在的場面，就彷如末日後的死城一樣。

冷風颼颼的寒冬裏，
畫面仿佛都是灰色的，
可我看著我們曾經共渡過的地方，
眼前卻浮現出一幕由又一幕，
色彩繽紛的畫面。
也許，
人生如夢，生命如煙，一瞬間就結束了。
可是我還是相信，
儘管這縷煙，
已經隨風飄散，
我還是會記得你，
那個刻在我心底的你，
那個曾經我很靠近，
卻又從未能夠擁有的你。

[url]
[/url]

只一刻好感 太不可信嗎
喜歡等於 了解愛情嗎 什麼都可變卦

偷一刻溫馨 也終須覺醒
可惜這顆心 已不再年輕 情感輸給理性

太害怕 要目睹 過於受傷的程度
叫代價 那樣高 也許將心聲吞吐
連天都早知道

有些愛未開始已經結束
未牽手已經退縮 未親暱過 但我已經
再無力繼續
有些痛未懂得痛都會懂
未親手抱擁過但我 都猜得透結局
未有親吻過 未有爭拗過
未開始相愛都應該結束

講真哪裡有 注定愛某一位
好比一隻刺蝟 刺全滿我身體 氣球是你怎麼可相愛到底
假使你與我 更成熟更得體
都知戀愛智慧 放低了 方算當中真諦
寧願不想失禮

有些愛未開始已經結束
未溫飽已經滿足
未經差錯 但我退出 怕胡亂褻瀆
有些痛未懂得痛都會懂
未深刻了解過但我 都猜得透結局
未到寵愛你 未到拋棄我
未開始相愛也 好好結束

«第一章 - 未開始已經結束»

2018年初春

「你係咪搭得好舒服啊？
咁如果咁樣會唔會再舒服啲？」
久久沒有吸食大麻的Wayne，
抽了幾口以後，
不到5分鐘就stone了。
鬼迷心竅的他，
終於按耐不住自身的慾望，
抓起我的小手，
放到自己的分身上。

「吓？嗯。。。」
我雖則沒有吸食大麻，
卻喝得爛醉的，
雖然被他突如其來的舉動嚇倒，
但其後更多的，
卻是接受。
因為，
初出茅廬的我，
早已被Wayne的貼心和魅力，
深深地吸引住，
可是卻因為我們的身分特殊，
還有年齡的差距，
而一直開不了口道出自己的心意，
而且現在的他，
已經跟前女友復合了。

可是這次，
我的理智終於斷線了，
我沒辦法在控制自己，
儘管我在心裡跟自己，
大喊了上萬次「冷靜！」，
但我還是隨著他的意願去。
Wayne的大手真的很溫暖，
而他的分身，真的很雄偉。。。
我的小手，
被他的溫熱的手牽著，
跟隨著他指導上下揉捏著。
細心一想，
這應該是我們第一次正式牽手吧？
「舒服嗎？」
Wayne的語氣非常挑逗，
我，也只好羞著臉地點頭。

「咁。。。可唔可以幫我都舒服下？」
不知何時，Wayne的巨龍，
已經從他的褲襠跑了出來，
高挺的巨根讓那時候經驗還不多的我，
露出驚訝的表情。
我鼓起了勇氣，
用溫潤的小嘴，包覆著他的分身，
「原來帶有愛情既性愛係咁爽架。」

那時候，20出頭的我，
還沒有談過一場似樣的戀愛，
更別談什麼是喜歡，什麼是愛。
直到我，遇上了他。

「咁樣怕唔怕比人發現架？」
相比起驚嘆，
我更多的是恐懼，
我懼怕的是因為，
我們第一次做愛的地點，
是在我們的公司內，
也即是蘭桂芳的一家酒吧裡。

「熄曬燈無人睇到架。」
Wayne理直氣壯地說。
二零一八年，二月八日星期五，
凌晨兩點鐘，
蘭桂芳的街巷上還是人來人往，
卻沒有人知道，
這家剛關門的酒吧裡，
有兩個人在偷偷摸摸，
做著不為人知的事情。

「咁CCTV呢？唔怕咩？」
我續問，
以往，我只有在宿舍內，
或者酒店房間裡做愛，
但這一次，
偏偏是在自己的公司裡進行，
我從來沒有試過，
我真的有點措手不及，
尤其酒吧還是那種落地玻璃的開揚設計，
面對著的是人來人往的雲咸街。

「你放心，呢d我會處理。你唔使擔心。」
Wayne的分身就如他高大的身軀一樣，
都是那麼的雄偉，
嬌小的我伴在旁邊，
總是顯得像個哈比人一樣。

我含著Wayne的分身，
使出渾身解數，
令他感到滿足。
可是，他真的太大了，
儘管用小口上下來回吸吮著他的雄偉，
還總是不夠。
所以，我用小手加以輔助，
並用舌尖，
再他的龜頭打圈，
由外至內，又慢至快，
再快速在龜頭上的小洞舔舐。

Wayne舒服得閉上了雙眼，
儘管這場性愛，
是偷偷摸摸地在工作的酒吧裡進行，
他卻管不了這麼多，
並一手抓住我的頭髮。
控制欲很強的他，
終究還是要重拾主導權。
這種外力和速度，
都讓我無所適從。

以往跟其他男生的性愛，
他們都不會這樣，
控制我吸吮的幅度和速度。
但現在，
我雖然不太習慣，
卻又十分享受這種霸氣的控制。
「係咪含得好開心啊？我好舒服啊。」
Wayne的聲音變得十分沙啞，
不知道是因為大麻的影響，
還是因為他的眼底，
已經收不住無窮無盡的慾望。

我抬起頭，
用如小狗般的雙眼，
瞥了一下他，
我們四目相投，
他眼裡流出了一種，
渴望和悲傷交集的眼神，
我很想知道，
我們雙方的眼底裡，
流露出的是愛意嗎？
還是再也藏掖不住的慾望？

«第二章 - 哀的美敦書»

「係咪含得好開心啊？我好舒服啊。」
Wayne的聲音變得十分沙啞，
不知道是否因為受到大麻的影響，
還是因為他的眼底，
已經收不住無窮無盡的慾望。

此時我的高髻，
經已被Wayne的右手弄得東歪西擺。
這個高髻，
是因為有次跟他喝酒，
他無心地說了一句，
自己覺得束著丸子頭的女生特別吸引，
那種率性又不失可愛的感覺，
讓人看到很想要保護。
所以，那天我上班，
特意爲他束起了高髻，
只是，我不知道他有沒有留意到。

「嗯，開心啊。我想再要多啲。」
我向上凝視著Wayne，
仰慕的眼神裡，
流露出的，
卻是那般清澈的愛慕之心。

人類的情感，
總是如驚濤駭浪般，
在一瞬間掩蓋過理智。
當理智線斷掉以後，
衝動所帶來的後果，
卻是永遠都沒有辦法重來。

「咁，你再落力d幫我啊。」
Wayne用迷離的眼神回望Alice，
在天然的夜光下，
我雪白的肌膚猶如一顆夜明珠，
在閃閃地發亮。
他，未必是我遇過的男生裡，
條件最好的一個，
卻絕對是我遇過的人當中，
最最投契的一個。

「好。」
我對他淺淺一笑，
然後抓著Wayne，
將原本在把玩我頭髮的手，
一下子放到自己胸前。
如湯碗般豐滿圓潤的雙峰，
放在他那溫熱的大手裡，
居然恰巧地相合。

他彷如著了魔一樣，
無法挪開自己的手。
反之，
雙手不聽使喚地，
伸進了我的黑色碎花雪紡裙子裡。
「嗯。。嗯。。」
我的臉蛋變得泛紅，
儘管再濃妝艷抹，
也掩蓋不了我的羞紅。
誰會猜到這個時候，
以往那個被動的我，
竟然會主動配合Wayne，
一絲一絲地，
把自己黑色的裙子，
和紅色的蕾絲胸圍，
從肩膀上拉下來，

我羞澀地望著他，
發現他愣了一下，
大概是想把這個畫面，
好好記在腦海裡吧。
我的高髻早已被他扯落，
微捲的咖啡色曲髮散落在胸前，
令乳房若隱若現地展露出來。
比他自己年輕12年的肉體，
反映出的是充滿光澤和彈性的肌膚，
還有豐滿高挺的雙峰，
淺啡色的乳首，
讓他一看就想不停吸吮。

他再也忍不住了，
在迅雷不及掩耳間，
把雙手都擱在我胸前，
肆無忌憚地揉捏著。

可是突然，
他停下動作，鬆開雙手，
緊抱著我，
不但沒有再撫摸我的胸部，
反而深深地嗅著我的頭髮。
為什麼他的行爲會突然這樣跳脫？
那時候的我還是不明白他的用意，
若果時間能夠倒流，
我一定會回應他的擁抱，
那麼，也許我們的結局，
就會不再一樣。

如花朵般幽香的髮絲，
帶著一點點他落下的煙味，
仿佛我的身上，
早已被他烙印上一個短暫的印記。

正當他閉起了雙眼，
打算把臉龐，
移師到我嘴唇上時，
「砰、砰、砰」
酒吧門外，
卻傳來幾聲巨響，
是我們的同事，啊梅。

省了吧 熟人的戲碼
難道深交 曖昧 動情 分不清楚嗎？
還是得益的你暗地 害怕
底牌一穿再沒人縱壞你嗎？

唯有講請珍惜我 這般的我 人間都不太多
若我走出你劇本 失去什麼 你可想過
很想我繼續崇拜你 獎我兩滴神蹟麼？
真的不敢講價太多

能間中真的給你 扮喜歡過 誰敢再嘆奈何
成為你密友 是最沒有用寶座
就算不肯愛我 别再將關愛座給我

«第三章 - 銀河修理員»

正當他打算把臉龐，
移師到我嘴唇上時，
「砰、砰、砰」
酒吧門外，
卻傳來幾聲巨響，
是我們的同事，啊梅。

眼神迷糊的啊梅，
不斷在拍打公司的大門，
要求進來公司，
繼續吸食，
還有剩大麻。
「咁依家點算好啊？」
我嚇得躲在桌子下，
慌張地向Wayne求救。
「著翻啲衫先，佢隊到爆曬，應該唔覺既。」
Wayne故作鎮定，
我知道，其實他也嚇了一大跳，
只是他不想讓我擔心。

我匆忙地把裙子穿好，
並束起頭髮。
此時，Wayne慢條斯理地開門。
「哇！痴線，我係隔離飲左成六shots啊！我包草呢？」
性格爽朗的啊梅大聲疾呼，
當她不斷尋找著她帶過來的那包大麻時，
發現了在桌子下狼狽地整理著自己的我。

「咦，妹妹，你做咩匿係臺底啊？」
儘管大麻已經干擾了她大部分的神經線，
她還是留意到，
這個慌張失措的妙齡同事。
「無。。。無啊。。。我跌左。。啊！條手鍊啊！」
我隨便掰了一個藉口，
希望啊梅不會懷疑。
「啊梅，你包草係度啊！」
正當啊梅用懷疑的眼神注視著我時，
Wayne及時分散了她的注意力。

看見大麻的啊梅，
雙眼閃閃發光，
一手便把它搶過來，
拿進廚房裡拆裝。
看見啊梅走進廚房，
此時，我終於才鬆一口氣，
她沒有發現真是萬幸。
我尾隨她的步伐，
打算去廚房去看看啊梅時，
Wayne卻突然一手抓住我的手臂。

「陣間我地，做埋未做完既事。」
我以為像他這樣的男人，
會說出這樣的話句。

「你唔好離開我，我同你一齊入去。」
這卻是他真實說出的話句。
我嚇了一跳，
明明他是一個玩世不恭的男人，
在認識他的短短一個月，
幾乎每一個晚上，
都有不同的女生來酒吧找他。

而我們下班以後去夜店時，
他也會跟不同的女生調情，
卻沒有一個是認真的。
即使現在他選擇跟前女友複合，
都是因為他不想，
一個人過情人節而已。

我沒有想過，
會在一個這麼用情不專的男人面前，
聽到這席話。
「好，你陪我。」
我對他露出笑顏，
那種感動是由心而發的。

走進廚房，
發現眼神迷離的啊梅，
正在捲著大麻煙。
「呢度有無人好肚餓啊？」
控制不到自己聲量的她問。
「有，等食啦你地！」
也抽了不少大麻的Wayne，
此刻興奮地回應。

他二話不說，
拿出平底鍋和和牛，
專心地料理著，
我們的宵夜。
我記得媽媽說過，
將來找老公，
一定要找一個，
會和你分擔家務的男人。
那一刻的他，
彷彿符合了這個條件。

「係咪好好食呢？」
看著我們吃得津津有味，
獅子座的他，
露出了滿滿的傲慢。
「真係好正啊！呢個時候食勁滿足囉！」
還是小女孩的我，
看著他的眼神，
就好像小粉絲，
遇到偶像一樣。
那時候的他，
真的是我遇過，
最厲害，最讓我崇拜的人。
只可惜，
無知的小女孩，
也會有長大的一天。

除了會痛一切都美好
除了挫折面前仍有路
除了厭世總有某些 修補可以做
殘破世界令人學成 悲觀中找鼓舞
來紓減身邊恐怖
能照料你日子都不算糟
儘量去彌補 難逃那煩惱
修修補補亂世中 一起蒼老
沿途在 修理著熄了的曙光
祝你在亂流下平安
真愛是任何形狀
對付百孔千瘡
誰能望穿我
這種堅壯非堅壯
形勢壞透只好對抗
由我硬撑著 使你心安

我今晚更住咁多先
希望大家可以留言討論下
同埋比個正評我啦！
呢個係我第二個故，
我知自己更得慢，
有時文筆又唔夠通順，
但我真係有心想寫好故事比大家睇架！
希望你地會支持啦

lm

窩巴

點解又開多咗個po

因為舊果個排版唔太好
所以我決定整理一下重新開過
同埋改翻個好少少既名

照樣十扑

«第三章-專一的fuckboy»
2018年，我20歲。
古語有云「初生之犢不畏虎」，
那時候的我，無憂無慮，
不會瞻前顧後，
不會深思熟慮，
更不會去愛。
沒有顧慮的我，
活得逍遙快活，
卻總是覺得，
生命好像少了一點東西。

而愛情，
就好像成長的催化劑，
只要跌過痛過，
嚐過傷心欲絕的滋味，
自然會學懂珍惜，
學懂怎麼去愛，
怎樣，才算是一個成年人應有的態度。

「係咪好好食呢？」
看著我們吃得津津有味，
獅子座的Wayne，
露出了滿滿的傲慢。
「真係好正啊！呢個時候食勁滿足囉！」
還是小女孩的我，
看著他的眼神，
就好像小粉絲，
遇到偶像一樣。

「喂？好，宜家即刻過黎！喂！我班朋友催我翻去玩喇！聽日見啦！」
收到電話，
吃飽以後的啊梅，
清醒了很多，
彷彿如夢初醒地，
不再打擾我們的世界。
其實，
雖然我們，
一直沒有表明關係，
但大家都知，我們不單純。

啊梅走了以後，
公司再次變得清淨，
還散發著尷尬和曖昧的氣息。
Wayne緊緊盯著我，
我嘗試避開他的眼神。
「食完啦嘛？我地出翻去囉。」
沉默許久了以後，
他終於開口，
並用他的大手，
牽著我纖細的手，
一步步從廚房，走回漆黑一片的酒吧裡。

我們再次坐在同一桌，
旁邊的椅子還是跟方才一樣，
兩張椅子幾乎是緊貼的，
而且還是向著對方。
他牽著我的手沒有鬆開過。
害羞不已的我不知該怎麼辦，
而他，卻忽然將拉著我的手，
再次放到他的胯下。
這次，我卻縮開了手。

「做咩啊？」
他愣了一下。
「你都唔錫我既！我要人錫先有感覺架！」
我對他說。
我一直覺得，
一場美好的性愛，
要有親吻，
才算是有意義的。
那種嘴唇互相摩擦著的感覺，
那種力度，那種酥軟感，
彷彿都在無聲地流露著，
一個男生對自己的愛意。

「咁樣呢？」
他輕輕地吻了我嘴唇一下。
「唔夠。」
我對他撒著嬌。
「咁，咁樣呢？」
這次，他親了我兩下。
「都係唔夠。」
我嘟著嘴，裝作可憐，
乞討著更深情的吻。
「咁呢？」
他摟著我的後腦勺，
給了我一個又深又長的吻。
我終於能夠感受到，
他嘴唇的熱度。
又厚又軟的嘴唇，
彷彿成為我能夠依靠的溫床。

「好啦，夠啦！算你啦！」
我露出滿足的表情。
然而，這次他並沒有停下來的意欲，
反而繼續吸吮著我的唇瓣。
可是，當我想伸出舌頭時，
他卻縮了一下，
然後停止熱吻。

「Sorry，我唔鐘意用脷架。」
他用迷離的眼神看著我。
我難掩失望的表情，
從來我都覺得，
濕吻是最能夠表達愛意的行為，
但如今，我卻不清楚，
他的拒絕是出自真心，
還是想把濕吻留給他心愛的女生。
但我清楚，無論如何，
我終究也沒有辦法，
攀過他心裡的高牆。

I need me a real girl I need me a real girl shawty yeah
I need me a real girl 每晚你都可以掂我啲野
Girl 你知我識過幾個老泥
Girl 知我唔鐘意覆手提
Girl I be spending time with the gang
未番屋企不過想講你聽
未幫你買樓不過想你高潮
我拖住你隻手唔驚比邊個騷擾
走遍城市走遍每個荒島
Shawty I got pre-rolls 褸袋裡面裝草
With all these hoes 一晚過後就心淡
But when I'm with you 好似跌入深潭
Sending me snapchats 今晚幾點得閒
Yeah we gon keep it real 要多過一晚
每晚扑野隊草訓低聽歌
Girl you're the one 知道你最清楚
每晚我地撻著好似點火
只有你 可以令每一晚 似當初
I need me a real girl 我會覆機
I need me a real girl 送你番屋企
I need me a real girl, who's down to smoke
You could be my wifey 可以叫我老公

多謝窩巴
希望有睇呢個故既朋友都出下聲拉
點解會咁靜

仲有冇！

有啊 呢兩日太忙未寫好
聽日更兩更

推

含姨？說好的故呢？

寫緊啊
陣間up

«第四章-Tonight»
2018年初春
這些年來，
我一直都期待著，
會有一個身騎白馬的王子，
從遠方尋找著我，
當時機對了，
就會出現在我的面前。

遇到Wayne的時候，
雖然他沒有騎著白馬，
也不是一個王子，
更帶著一點點邪魅。
但是，
我還是覺得和他，
有一種相逢恨晚的感覺。
你說，
如果我能夠在他，
對愛情徹底麻木前相識，
來一場轟轟烈烈的戀愛，
那該有多好。

「Sorry，我唔鐘意用脷架。」
他用迷離的眼神看著我。
我難掩失望的表情，
從來我都覺得，
濕吻是最能夠表達愛意的行為，
但如今，我其實不清楚，
他說的是真心話，
還是想把濕吻留給他心愛的女生。

「唔緊要。」
我對他強顏歡笑。
儘管餐廳漆黑一片，
他還是能夠洞察我的失落。
「做咩啊？你唔開心？」
他牽起我的手，
溫柔地問。
「無事。」
我努力擠出微笑，
並把他牽著我的手，
放到我的胸前，
希望自己和他溫存以後，
終究可以抹掉顧慮。

他捏了我的胸部一下，
然後牽著我，
走到酒吧的女廁裡。
他一下把門關上，
空氣靜謐得，
仿如時間漏跳了一秒，
餘下的，只有我們沉重的呼吸聲。

我抬頭看著他，
等候他開口說話，
但他並沒有。
相反地，
他瞇起雙眼，
露出迷離的眼神，
彼此無窮無盡的慾望，
彌漫在空氣之間。

他高大的身軀慢慢靠近，
連我們之間的絲毫距離也要摧毀掉。
我們的身體緊貼著，
我能夠感覺到他的分身，
杵在我的小腹上。
他低下頭，
深深地嗅著我的脖子，
並呼出溫熱的空氣。

他那隻原本牽著我的大手，
慢慢抽起我的裙子，
伸進我的絲襪內，
並探索著我的蜜穴。
我害羞地縮了一下，
畢竟對著自己深深愛著的人，
難免有幾分緊張。

但他卻一直輕啄著我脖子，
讓我整個人都酥軟起來。
慢慢的，
他幫我解開裙子後面的鈕扣，
拉下我的絲襪，
脫下了我身上所有的束縛，
再把我的最後一道防線，
我的胸圍，也用單手解開了。
我就這樣赤赤裸裸地站立在他眼前。

記住這刻細節與感覺 直到一百歲
在腦海中你面容以及眼神 握不碎
你抱我那反應溶入我的脊髓
到消失知覺隨你在漲退
I will always love you till I die

停留細緻的配樂裡
和弦震盪記憶於生命裡
場地 時辰 顏色跟氣溫
夠我記低最重要是誰
有你有了所需

Tonight Tonight
這一晚活得短而無限暖
愛你 愛你多麼渺小志願
Tonight Tonight
忘記一生每幕片段
這一晚每一分鐘也直達永遠

唔係尋日有兩更咩

仲有一更陣間up埋啊

訓啦窩巴

«第五章-Truthfully»

2018年初春

「也許對著愛情，
還抱著那個美好的憧憬，
是自己的不自量力。
不知道什麼時候開始，
我已經認為，
自己對著女生作下的孽，
太深太多，
所以自己沒有可能，
找到一個理想的、深愛的女人，
直到遇見了她。
可是，
我卻不敢獨佔她，
我害怕失去，
我，對自己沒有信心。」

- 2018, Wayne

慢慢的，
他幫我解開裙子後面的鈕扣，
拉下我的絲襪，
脫下了我身上所有的束縛，
再把我的最後一道防線，
我的胸圍，也用單手解開了。
我就這樣赤赤裸裸地站立在他眼前。

他上下掃視著我全身，
然後「咔嚓」一聲，
拔下他的皮帶，
褲子隨即掉到地上。
他從褲袋裡抽出保險套，
確保一切安全以後，
抬起我的右腿，
一下子進入了我的神秘地帶。

他龐大的身軀，
在我的身裡走動著，
讓我措手不及。
又疼又酥麻的感覺，
比跟初戀男友做愛時的感受不大相同。
只是，
由於我們身高相差得實在太遠，
這個體位的方式，
不太適合我們。
所以，他又牽著我的手，
走到男女共用的洗手盤前，
一手把我抱在壆上。

我在他的懷裡，
就像一隻靈巧的小精靈，
隨他抱來抱去，
完全不花費他任何力氣。
他抬起我的屁股，
繼續用力抽插著，
這下位置有好了些，
可是我們的契合度，
還是差了一點點。

其後，
他又把我抱下來，
然後他躺在地板，
任由我坐在他身上，
掌控著速度和熱度。
我就像坐在一個龍舟之上，
彼此體型的差距，
和這場性愛相映成趣。

最後，
他拔掉保險套，
讓我跪下，
命我用力吸吮他的分身。
他握著我的頭髮，
控制我口中的深度，
我含著他的巨根，
在他的操控下，
幾乎要窒息。
飆湧出來的淚水，
把一半的妝容都溶掉，
可是我卻好享受。

最後，在我的嬌嗔下，
他在我口中，
留下這場性愛的紀念品。
然而，我並沒有把它吐出來，
反而一口吞嚥下去。
那個味道鹹鹹的、黏黏的、熱熱的，
有點像加了太多鹽的白汁，
是一種非筆墨能形容的感覺。
我也不知道，
是什麼原因，
驅使到我有動力，
主動去吞下他的精液，
但我卻很樂意。

他扶我起身，
清洗著彼此的私處。
我把地上的衣服，
一件一件撿起來，
一件一件穿起來，
激情過後，
那轉眼下降的溫度，
比這個寒冬更加冷凜。

我們整理好各自的衣裝，
便離開了公司。
凌晨六點，
天已經開始亮了。
「你係咪搭頭班車翻去？」
了解我回家路線的他問。
「 係，不過宜家未有。」
其實回元朗的頭班車已經開出了，
只是我不想今天這麼快完結。
「咁一係。。。我地去食早餐啊？」
看來他也不想今天完結。

I was always the one dodgin' phone calls
我以前是不接電話的人
From every girl that I met in my bed
每個跟我睡過的女人我都不回撥
But then you came around like a brick wall
但妳像是個磚牆一樣堅決地靠近我
You knocked me out, out of my head
妳打破我的城牆,窺探我的思想

Had me treating my Mondays like Fridays
讓我開心地禮拜一就像禮拜五要放假一樣
Had me flying so high with no smoke
不用菸就可以讓我快樂似神仙
Always dreamin' of you, always with me
我一直想到妳,想到妳跟我在一起
Damn it, I feel, feel like a joke
該死的,我覺得,覺得自己像個笑話

Speakin' truthfully,
I'm not sure why we keep fightin'
但老實說,我不確定是什麼讓我們一直爭吵
You just go blame the bad timin'
妳只是不斷地抱怨著這錯誤的時間點
Admit it to me
妳就老實說吧
Speakin' truthfully, I love you more than you love me
老實說,我愛妳比妳愛我更多

冇是咁的 0分重作

今次唔係是咁的系列啊
雖然同一個主角哈哈

今晚有無啊含含

btw推一推

今晚有啊

含！終於見到你

噢噢

下次出唔到講聲都好

«第六章-不許你注定一人»

我們整理好各自的衣裝，
便離開了公司。
凌晨六點，
天已經開始亮了。
「你係咪搭頭班車翻去？」
了解我回家路線的他問。
「 係，不過宜家未有。」
其實回元朗的頭班車已經開出了，
只是我不想今天這麼快完結。
「咁一係。。。我地去食早餐啊？」
看來他也不想今天完結。

很多派對動物，
狂歡到通宵達旦，
都總愛到蘭桂芳樓下的，
翠華茶餐廳吃早餐。
還記得，以前的人常說，
翠華餐廳是一塊「照妖鏡」，
方便大家看清，
夜店裡認識的俊男美女，
在強光下，
到底是人是妖，是美是醜。
方便與他們共赴巫山前，
能夠懸崖勒馬。

可是我跟Wayne，
需要用照妖鏡看清的，
不是彼此的臉，
而是彼此的心。

我們並沒有去翠華，
反而是選擇多走十分鐘的路程，
走到皇后大道中，
一家小巷裡的茶餐廳。
在那段路的過程裡，
我們走得很近，
卻沒有牽過手。

「靚仔，同上次一樣，兩個餐蛋麵，一杯熱奶茶，一杯熱好立克？」
餐廳裡的店員已經認得，
一個星期總會光顧兩三次的我們。
「係啊，整多碟生菜啊，唔該！」
他禮貌地說。

以往嘴饞的我，
今天卻悶悶不樂。
「做咩？個麵唔好食？」
其實他一早已經察覺到我的不妥，
只是他不敢開口。
「我無事。」
其實我心裡百感交集，
現在我們的關係，
是和以前一樣嗎？還是不同？
我們是朋友？還是情人？

「你凍唔凍啊？著住我件外套先啊！」
我們之間，
彷彿比以前親密，
卻又多產生了一種，
不明的隔膜。

「係呢？你之前咪話好想食放題既？我地下個禮拜放假去食啊！」
許久之後，他打破了沉默。
「你真係出現先算啦！」
方才眉頭深鎖的我，
終於咧嘴一笑，
靜謐的氣氛終於得到緩和。
「放心！我一定唔會放你飛機！」
他也露出笑容，
還有那與他一點都不相襯的兔子牙。
「聽住先啦！」
我們相視而笑，
那溫暖的氣息，
讓這個冷颼颼的冬天，
變得熾熱。

「你翻到屋企打比我啦！」
他貼心地送我去巴士站。
「你未訓咩到時？」
我對他開玩笑。
「我等埋你先訓。」
他的眼神流露著憐愛，
可是我們始終沒有開口，
說出對彼此的心意。

到了這天的結尾，
下一天的開端，
我們的關係，
還是徘徊在朋友和戀人的邊界，
我們始終，
還是沒有一方，
有足夠的膽量，
跨越那條線。
而這段撲塑迷離的關係，
要數回2017年的初秋。。。

看 看著你的臉 躺在我枕邊
是你令時光蔓延
你 折射了光線 刷亮我眼邊
午後陽光彷彿給你加冕

不管身邊多改變 只顧這日誓言
一聲不發在你身邊

不許你註定一人 永遠共你去抱緊
一生中百樣可能 愛上你是種緣份
簡單的一吻 手心的抖震
示意我再不必孤單寄生

只想會有日可能 與你共姓的身份
要回望這生 也有你陪襯
不作陌生人 只做你情人 不枉此生

好
聽日都會更
而家逢一三五更
今日呢個係補翻琴日無出果更

係咪無咖喇

仲有架
但我病左幾日潛左水

要等過兩日好翻曬先更

無文唔推了

又得返我哋

含姨都唔見埋

佢好似好病咁 快啲好返

快啲返黎醫我地鋪追故癮